
                      Aunque la película me pareció entretenida para un publico infantil, con unas buenas estética visual, localizaciones y además contando con una historia rica haciendo referencia a personajes clásicos de la literatura-donde, en mi opinión, se podría haber sacado mucho más jugo del que han obtenido-. Más allá de eso, la adaptación a los célebres tebeos de José Escobar se queda cortísima en los demás aspectos técnicos. Las interpretaciones bastante forzadas de los protagonistas -Sobretodo de los niños Teo Planell y Toni Gómez– aportan poco positivo al film, al contrario, le resta sentido a la historia y además, sus actuaciones no conjugan para nada bien con la multitud de escenas dramáticas y emotivas que llenan a un ritmo frenético los minutos de la película.
        
            